一人一個ig shop仆街史

話說前排有個ig shop老闆話講下自已既開鋪經歷，講講下po埋以前佢自己嘅情史，但佢冇講到佢自己當時出軌，搞大依家老婆個肚，飛左當時拍左好耐拖嘅女朋友，依家咪好地地，係都要拎番以前嘅事黎講，搞到人地好咩

Who

Search Mindm 之後就有

？

Ysss

磨牙